為左塞鐵定塞機場而吵架既人請入嚟

爭咩爭，溝埋一齊做塞機鐵咪得囉

自推